[新手求救] 有無絲打/巴打幫襯過skin&beam?

佢價錢好平 好想去試下打針豐唇(個咀太薄好核突)
但完全無呢啲經驗 想知間野信唔信得過 求解答

靚就唔洗整 整就唔慌靚啦 咪哂錢啦

自問樣唔差 但唯一好唔滿意既真係個咀

做人咁完美都唔係咁好
btw樣差唔差就睇過先知

唔信就算啦 係成日被fd偷影 樣衰既位就係個咀🤕

咁好多人都樣唔差既 係唔係咁滿意個眼耳口鼻咁

Ching唔好玩我啦其實呢樣野我真係諗左好耐好耐

一係你淨係影個咀黎睇下有幾唔滿意喇

唔好逼我自爆啦我啲fd話無咩問題唔算核突 但我由細到大都好介意

形容下很喇掛

微笑個陣還好 但發呆/無表情個陣 咀唇兩邊會斜落去 我想佢無咁斜

長期微笑咪得

我本身個人都好中意笑 但好難每分每秒都笑架 咁刻意好做人好辛苦

搵個男朋友係可以每分每秒都令你開心令你笑 點睇？

治標唔治本其實我介意人地點睇我 更介意自己點睇自己

咁你加油

咀打透明好快散
呢間D針仲要自己溝淡左 (好似)
更加唔化算

絲打試過??

有朋友打過輪廓針話比一般既針劑快消
佢D針係自己溝
問佢成份有咩佢話係商業秘密
我就唔敢打

去做過普通facial 唔知豐唇點 但Dstaff幾好態度同埋零hardsell 感覺唔伏

見無乜人討論又無乜差評消得快既意思係一兩個月？唔好意思 我真係完全唔熟呢類野

我就係個幾月前見佢$200咁平 處女下海去左做人生第一次facial 想再book下次 見到佢個網針都有得打就心郁

同出面相比快D
我又無問朋友幾多個月消
但佢話唔會再打囉

但我又真係好有衝動想試下 係咪好犯賤
可能見身邊有朋友整 不過佢係去韓國打
我又學生無咁多錢